## Приведите пару примеров, когда уместно использовать в коде конструкцию try...catch.

1) Проверка данных которые прилетают с бэкэнда
2) Если нужно выполнить код к любом случае (даже если есть ошибки)
3) Если над кодом работает много людей и может возникнуть ошибка в названии переменных